英國留學討論post 12月號

簡介:
本身喺高登已經有個post亦都開咗三個whatsapp group，既然有個新壇，咁細佬就順手帶埋個傳統過嚟，希望為各位喺英國留學嘅朋友開個位吹吓水、相認等等...同時希望提供少少英國留學嘅質資訊。咁呢個post 我會暫時開住先，如果遲啲原有admin 有興趣做返就會交埋俾佢。

資訊區:
俗稱[大台] UK Uni secret:

另一個從高登發展出嚟嘅英國留學專頁
UK HK STUDENT NETWORK

英國本土學生討論區

大學排名:
The Complete University Guide

QS

購物:
基乎所以生活所需二手用品都可以喺呢度搵到
租屋都得
Gumtree

二手車 Autotrader

Hot uk deals:

租屋:
Zoopla:

Rightmove:

大概係諗到咁多，如有錯漏，請留言指正。會喺1月號post 改正，謝謝。

留名

有無kcl master jj?

有一個但grad咗
返咗香港

好多英國post
倫敦JJ揮手

其實得三個
一個係我
另一個係法律系男神
仲有個uk line group

高質

如果你like埋hk uk student network 就真高質喇

lm

咩係wtsapp group

喺舊登個邊搞嘅whatsapp group，喺英國讀書嘅都有成200個入咗

可以點入

有冇人讀緊或者將會讀ucl?

要問一問先 whatsapp group 唔知仲有冇收人
另外uk hk network 有個Tele grp有興趣可以去個邊PM page admin

Hello

有

你係admin哥哥？

係呀

Strong post lm

Kcl毒撚

頹u lm

hi認唔認得我
我係kcl fresher 之前pm過個個呢

認得
我依排唔知點解上唔到高登
你會唔會返香港?

番啊你呢

Hi 巴打 我都係Kcl fresher 喎

我係絲 不過kcl yr1得幾個男仔咋啵

絲打有冇玩vshow

我都返

Kcl咁多囡囡都做毒撚？

Master難識人啊

巴打wtsapp grp冇收人啦
可以考慮吓入Tele gp

睇人嘅啫 我間u master 好多食囡戰

Kcl d女 有量 質就

你邊間?
Kcl個campas好散 識人都難 何況食女?

黎緊九月要去英國讀啲Mech範疇嘅MSc
有冇巴絲可以指點下迷津呀
例如幾時Dead application
地點就一係倫敦 一係曼城
利申 下年Grad 保緊2nd low honor

好多大陸人 無乜見香港人

咁就唔清楚

我雞u 不值一提
冇入Kong soc?

幾時dead 自己上學校官網睇啦
我點知
2nd low無乜top學校會收你 (除左某少量科)

毒撚無入

我文科撚
另外有個英國post 法律系男神開
你可以去埋個邊問吓

咁的確好難識人
話說我到依家都未見過我間uni嘅人上新舊登

都唔知有無king's讀master既人上
有既想識下

我係其中一個crew
巴打有冇高登ac pm相認下

kcl yr2有個女仔係中學d女神黎

MK all MK

S_W_?

絲打
你係咪c字頭

唔熟既人會話我係c字頭 巴打你D字頭 我9估

我覺得S____ C____都有機會

你又識我？

有入whatsapp group嘅個個都知你邊個啦

唔係啦 我呢啲

英國JJ求傾計

巴打係邊個呢

啱啱master 畢業

返咗香港？

蘇格蘭撚入黎留個名

聖誕有咩搞

揮手相認
絲打你讀邊科

Wales 某U freshman

留喺hall or 去歐洲

Cardiff ?

Bxxxxx

雖然我係king's無人識 但都唔想自爆
最衰無得pm 或者你有無高登ac?

我個高登ac已經兩三年無用過 password都唔記得埋
我就strand campus嘅

我都係strand campus
你識唔識到朋友?

喺residence試到唔少 同科得幾個
利申 瘋狂走堂

計Wales 咩？

我識唔到人悶到要返香港
有無興趣出黎食餐飯?

可以吖 但係點聯絡
你有無telegram?

無 但我可以依家down
你咩名?

@Wululoo

有無人同我一樣 Cambridge JJ

有，個wts admin 係

我上個星期去咗Churchill 食formal

計 caernarfon對上嗰度

btw 識我既勿相認

邊個residence

唔講邊個啦 無謂自爆

想討論下姐 我嗰個遠到仆街

買唔到jay chou飛

冇追開杰倫 聽講今年係o2細場搞

我住hall架 近ucl多過近kcl

近ucl咪好亂？
Kcl係唔係城東？

好多ucl同kcl人住i hall

我都想知你係邊個喎
係高登已經認得你個膠名好耐

遠到仆街
你住Stratford?

邊到先？

利申：愛丁堡但唔係UoE

Wow 我知你係邊個

唔係

Kongsoc jj lm

由高登起已經留意到巴打嘅存在

不過我格拉斯哥撚

蘇格蘭
聽唔明啲人up乜

啲口音好正

Msc finance
Southampton or queen mary
名聲上好似Southampton
Finance times 就queen Mary 同係london

跪求意見

巴打邊到?
有時遇到啲太重口音 加上英文廢 要諗陣先明
同埋會問人講多次

有冇人知ucl幾時sem break完

推

Queen Mary la 我覺得

我呢排都搵緊ranking
如果學費生活費唔成問題 而又唔care 係大city 住
咁就 QM 啦

Southampton overall 又好啲

仍然待業中

有冇人知

點解會覺得soton overall好啲？

好似1月9號

待業都分兩種
唔搵工同搵唔到

好似出名啲

利申定先我文科人 可能有bias
Soton單一嚟睇可能會好啲
但queen Mary 算 UOL
同埋based London 有機會識多啲人

另外有個英國post 法律系男神開
入面有啲勁人
你都可以睇吓佢地點諗

Thanks!

後者

推下post先,
有咩升學疑難雜症請submit 上hk uk student network (第一頁有link)

黎緊去leeds exchange 仲搵緊屋 搵同人夾住個d 想問通常rent+bills幾多 同埋有咩要注意 第一次出城

LM

你aim at 咩

租金大概100一個星期
水電媒雜費應該50一個月
呢個數字只供參考

我幫你問吓啦

你急唔急？

有另一個方法
去U.K. Uni secret 同hk uk network 問

想問會唔會好凍 會唔會凍到要著columbia個d嬲？

頹U留名

Foundation撚 有撚排讀 南部

都凍呀，十一月已經落雪啦
Columbia 我唔清楚 未著過
不過Leeds 我都唔係好熟 只可以講北部普遍都寒啲

讀咩呀

慢慢捱啦 返少啲香港就會慣
你讀咩科

聖誕有咩節目

毒撚表示一個人倒數

Archit

其實毒撚一個更開心 洗撚你講

Leeds 麻麻地凍啦 Leeds 係一個算好的城市 有街行 有wasabi 有間野叫美食之家( noodles house) 啲燒味同炒粉面好正

利申 Leeds grad

去Brighton

好難讀㗎喎

我南部上去覺得好凍

其實英國同香港既聖誕真係兩個極端

入黎講句聖誕快樂

Merry lonely Christmas

咁得閒呀

I prefer city haha
住fallowfield 就多local
City 多hk人

Merry Christmas

Tourism and hospitality management 暑假先翻香港

咁你仲有四年要捱

我諗緊洗唔洗買件columbia d大嬲 好貴
過到去易唔易買到大嬲？如果宜搵到我就過到去先買

Wasabi係日本野？仲有燒味食

巴打 係個邊生活有咩要注意

各位巴絲認為hull 好唔好？
因為本人係香港讀緊conventry 嘅 IT course
想比較下兩間u , 同埋有冇機會由conventry 銜接去 hull

btw 根據大學排名資料，conventry 近年好似好過hull

都易呀 Leeds 買野好集中 trinity shopping mall 個頭
wasabi 係英國連鎖日本野
我覺得英國啲燒味好食過香港

有無聽過asso升uk既例子,想入liverpool果啲level嘅U
利申: engine gpa 得2.8幾 入year1都無所謂

去conventry啦
去Hull預日日係屋企
而且你同人講Hull冇人識
睇波可能識

在Leeds三年都無食過街市入面果間燒味
今年在Man讀master有日返左去買外賣
點知最想食的燒肉賣哂

有無ww master 朋友講下環境點

有冇人喺egham讀緊書

我會唔會識你？

NY?

我無玩kongsoc 係yr1入左食過餐開sem飯
基本上我識既香港人唔多過20個 熟既唔多過5個

kongsoc 咁垃圾
有冇去G?

屌咁都估到

冇諗過會有人留意我

之前係leeds讀過兩年al，覺得幾凍，可能我虧

我都未完全習慣，唯有盡量聽，唔好怕羞多啲問人講多次

Sheffield 撚留名 有冇巴絲相認